====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le désir de construction se déplace de l ' objet spectaculaire — la fameuse médiathèque du maire et de l ' architecte , vers de plus modestes prototypes des projets territoriaux .
Tokens having emotion: [ désir ]
Lemmas having emotion: [ désir ]
Categories of the emotion lemmas: [ desir ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ désir ]
Lemmas having emotion: [ désir ]
Category of the emotion lemmas: [ desir ]
Total emotion lemma counts: 1

